覺唔覺捉到鬼剝晒佢D衫比打7佢傷害更大

或者剝晒D衫再打7佢
咁樣羞辱D女示威者 一定要佢地雙倍奉還

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大愛左膠咪叫唔好除唔好除囉

唔覺

打撚柒佢最實際

掉撚左佢支砲入坑渠

一個身體受創 一個心靈受創
除非真係打到佢殘廢 唔係既話心靈受創都好長時間復原
同埋易落手好多

捉到先講啦屌

都未燒春袋

上次錫你春袋咪咁樣黎囉
個idea根本perfect
冇人execute嘛，冇計

起碼有共識先

彈jj 衣夾夾lin頭
錫狗春袋就不了

遊街示眾

除埋件左膠一份

除哂d衫 用橡筋彈何b仔 再踢出街

其實可以除哂啲衫再打柒佢

d鬼個個大隻又好打
捉都捉唔實呀仲除衫

影晒相起埋底 係佢住個度貼通街

Why not both?

被佢捉就有...
依家啲狗, 下下10幾個圍你...

所以帶定利器係身 一捉到即刻插佢幾刀令佢喪失反抗能力先

推

Why not both

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！